好心d毒撚搭地鐵就毒少陣

話哂係大庭廣眾
你明目張膽玩手機遊戲,睇卡通 ... 好似完全覺得冇問題咁 真心o哂咀
好心你地學下我，好好利用搭車既時光
睇公司email, 睇south ching morning post, 留意多d體育新聞，上tinder識新朋友 ...
自己好好諗下啦

關你撚事咩

睇唔過眼就要出聲

地鐵歡迎任何人乘搭

tinder

係 用埋啲大牛龜headphone
睇到慶起仲係到un un下

Yes,又臭

話哂係大庭廣眾
你明目張膽睇公司email, 睇south ching morning post, 留意體育新聞，上tinder識新朋友 ...好似完全覺得冇問題咁 真心o哂咀
好心你地學下我，好好利用搭車既時光
玩多d手機遊戲,睇多d卡通 ...
自己好好諗下啦

上tinder搵印印賓賓做愛呀?

咁你有冇當面屌柒佢啊，鍵盤戰士

Dear Ching Yeung

Note with friends.

Best Retards,

Lin Don Jai

原來你睇開 南師兄早報

小弟佩服

上次見到個傻仔未轉聲係地鐵唱日文歌
嚇撚親🤢

宜家d人搭地鐵會玩電話嘅咩

唔記得講
我仲會睇英文書

屌奶星 個次坐條毒撚隔離 係度用漏聲耳機聽埋哂d毒撚歌
佢首先聽 god knows 之後又播only my raigun
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三個站頂埋
點知佢又係到聽ash like snow 同again
我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你聽撚夠你d毒歌未
佢即刻臉紅紅咁道歉熄聲
原來自己都知醜知自己聽毒歌既

清你都幾熟d動漫歌喎

我戴耳筒睇AV添呀，隔離條港女摺摺聲，俾我吊到喊

風清揚=道理

假膠

睇唔過眼就出聲

樓主毒撚到
搭車緊係扑野啦
同啲靚女兩個人坐一個位

你又咁熟嘅

咁就代表毒？冇撚嘢吓話

mind your place nigga

要坐言起行

同女朋友成日係車睇動漫同打機

見到D柒頭搭車又要理公司野真心覺得佢可憐

你咪又係毒撚
現實有朋友洗乜起tinder識

岩呀
我本時塔地鐵都會睇文匯報
增加我既寫作技巧同埋認識多d香港歷史
樓主

學到野，多謝樓主

睇南早呢啲垃圾都好意思攞出黎講

梳囉

入黎就係想睇依段

玩電話game已經係底線
睇埋動畫真係頂唔順

人地都係做返自己姐

人地做乜都要管
有乜咁睇唔過眼
又唔係大大聲睇
帶左耳機冇搞到你咪得囉
全世界圍住你轉好唔好？

慘得過你連睇既勇氣都冇 要係屋企縮埋一邊睇

個個人都做返自己 好快會天下大亂

如果個個都咁上進，邊個做侍應同洗碗

話哂係大庭廣眾
你明目張膽_____,______ ... 好似完全覺得冇問題咁 真心o哂咀
好心你地學下我，好好利用搭車既時光
____, _____, _____，_____ ...
自己好好諗下啦

Red China morning post都睇

覺唔覺d動漫撚真係好柒，社會應該排斥下

你厚多士

冇興趣

系

搭地鐵 係好多人放鬆嘅時候 睇係卡通 打下機好閒
你對自己有要求係好事
但唔代表你可以咁要求人

例如 我捐錢俾災民
你拎錢去唱K 去睇戲
我可唔可話你係浪費錢 唔將啲錢用得有意義啲
自己諗下啦
唔係你自己要求高 就可以咁去睇唔起人
咁我反而睇唔起你
覺得你枉讀書

關你撚事咩 架地鐵喺你㗎？

係我就唔忍啦 包咗架地鐵嚟搭啦

樓主仲要坐公共交通工具真係可憐

south ching morning post 我都想睇

tinder識朋友

你咁撚叻洗撚用tinder咩
見到想識嘅直接識啦

無話過自己叻喎

睇南華學英文我算，上tinder識下女我都撚算，你話有空閒時間走去睇公司email真係唔屌你老母臭閪都唔撚得

South Ching morning post

完全唔知係動漫歌黎
一首都無聽過

屌奶星 個次坐條毒撚隔離 係度用漏聲耳機聽埋哂d 垃圾泡菜歌
佢首先聽 SHINee 之後又播少女時代
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三個站頂埋
點知佢又係到聽TWICE 同APRIL
我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你聽撚夠你d毒歌未
佢即刻臉紅紅咁道歉熄聲
原來自己都知醜知自己聽毒歌既

咁係唔同嘅 現實嗰啲係常餐 tinder嗰啲係自助餐

on9好似無藥醫
rip樓主 為你默哀1秒

save左準備遲d回帶
thx樓主

咁多負皮，連登咁多死毒撚

好撚影響市容